葛珮帆：有市民對正式撤回感到憤怒

（獨媒特約報導）林鄭月娥下午發表講話，宣布撤回送中惡法，但仍無視其他四大訴求。民建聯立法會議員晚上見記者，葛珮帆表示收到市民的反映，稱對正式撤回感到憤怒，又認為是對惡勢力低頭，稱「撤回不是所有人的訴求」。她斥有部分市民對條例有誤會，撤回是回應對政府不滿和有憂慮的市民。葛珮帆更炮轟另外的四大訴求不合理，指撤回檢控顯然有違法治，呼籲市民應制止暴力和理性解決問題。

葛珮帆稱落區時，市民普遍問到「香港點解搞成咁」和「點收科」，又賣花讚花香稱民建聯邀請專家研究香港的深層次矛盾；並指政府的四項措施至少是向前行。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

憤怒?去示威啊

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

林鄭又撚鳩我地喇！
立法會議事規則列明撤回法案只需「宣佈」，不需「動議」

出賣建制派了

有市民？有屎聞咋下話屌你老母

咁嬲搞返次大遊行

市民葛珮帆表示嬲嬲

吹多次大雞啦

很憤怒

中堅份子民建聯一於企硬反對動議撤回
唔企硬就係契弟

有人要餓死啦!!!!!!!!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

即係佢地會投反對
對係個動議通過唔到
即係冇撤回

［核彈］政府撤例，建制無能，白票洩憤，射比對家都唔益建制

咁你同你個D支持者咪番大灣區LO

收皮啦菲律賓大學

咁想送中
叫個市民自己搬去大陸

有市民對偽女權葛珮帆感到憤怒兼屌佢老母

想動議撤回嗰陣投反對票？

快啲簽自願送中書啦
跟著俾埋藍色身份證佢

民建聯ge存主，就係香港出現深層次矛盾ge原因，甚至可能係主因
香港第一大黨，中聯辦巨額捐款，立法會橡皮圖章

南亞大學表示： 恥與為伍

到時先算啦
暫緩 dead 咪一樣

not one less

依啲港奸幾時有報應

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

質疑政府即係反政府反中央啦?

圍禮賓府咯

咁就仆街啦，動議完，建制又唔投票或什投反對票就hihi

根本大家唔同channel

講嘅嘢都唔同層次

解釋畀你聽都晒氣

唔好得個講字，出黎公開屌7林鄭

帶埋你班藍絲出遊行

分化撚終於大派用場

佢地邊敢簽

建議加入我地反政府

我哋睇表演

9.8

不如掉佢落垃圾桶？

證據確鑿

過唔到重好攬炒

認真答：其實民建聯無權力自主決定點投票，現實係中聯辦叫佢點投就點投

自焚啦

野雞博士

上街表達訴求囉傻閪

交制裁名單俾美國一定會有你份
放心

沉默大多數繼續沉默

憤怒就去北京示威 上訪

公投啦唔好煩

深藍個批呀

叫佢地遊行啦 唔好係門口吠

唔滿意？上街囉？冇人？冇$？

分化藍絲

繼續潑火就啱啦

上街表達訴求囉

你搵到十萬人上街反撤回先講野啦

咁你投反對票囉，唔係唔敢呀嘛？

反正只係暴政嘅一步棋。

送曬佢哋上大灣區都唔錯

佢仲落到區
幾時嘅事

係囉！
我都唔贊成撤回
我贊成解放軍落嚟香港打9我哋

「懶人包」政府4大行動 極度陰濕 仆街 卑鄙

咁撚嬲 咪唔好徹囉

借個位來
巴打幫手推我個post

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

咁咪叫佢地去示威囉 由建制派做大台

多謝助攻

大家唔好比林鄭呃
呢個唔係抗爭成果
係以退為進，係轉移視線呀

中共常用嘅拉一派打一派
所以我地要冷處理件事
但係最重嘅係國際戰線
要繼續煲大林鄭個錄音，強調中英聯合聲明失效
煲大831，要求國際機構介入援助

發動沉默大多數出來遊行啦

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

第一個被掉落垃圾桶

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

唔講其他 真普選邊撚到唔合理 講啊你老母

咁即係咩意思？
好想被送中？

吹水吹到700K都當贏

直接返大灣區咪得
傻豬豬黎

冇錢啦

支持 公投

呢碌葛
有請梁國雄議員

我哋都好憤怒

五個訴求一個都未獲得

上街支持實行真雙普選咯
咁就會知民意係點

唔好意思，借少少位

撤回反而係我地嘅武器同機會

感到憤怒咪出黎行囉

叫佢攞返張藍色身分證囉屌

林鄭 玩語言偽術 係通過覆會動議徹回 要經過立法會投票 同時恢復二讀 到時不單止徹回不成 最後更可能變相加快通過 因為民建聯會全力配合

假學歷, 完!!!

痴線 佢地咁鍾意大陸死返大陸

屌你呢個假博士 讀下書 進修下 先出黎啦

遊行lor ,你唔喺好多人咩？

係都掉何妖先啦

佢今舖真係神助攻

好擔心藍絲掟燃燒彈以示不滿，阿蛇用TG亂棍清場

藍屍：警察行得正企得正 怕咩比人調查
藍屍都唔收貨呀

強烈支持民建聯區議會選舉
以再提出反中修例為政綱
睇下你班垃圾得返幾多席

集中番太子８３１事件
同聲援人權法＆香港主權問題

同埋太子９０３頸椎傷者情況如何？

又黎20慢人？

佢係咪attention seeker嚟ga
下下都出嚟9up

咁支持嘅人攞藍色身份證囉

建制派真係難服侍

諗清楚投贊成定反對先啦
橫掂點投妳都死架啦~

另外果500萬人出黎反政府

好啊, 推返逃犯條例吖笨, 我舉腳讚成
五大訴求, 缺一不可, 我寧願你唔撤

push

建聯邀請專家研究香港的深層次矛盾：
國歌法
蒙面法
辱警法
廿三條

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

係要撤回呀，吹咩？！有種去咬林奠呀，笨柒

最後都係冇得撒回

屌葛珮帆老母
當年 ICAC 撤回檢控貪污警犬夠顯然有違法治啦, 全部拉撚返晒啦, 屌爆你老母個臭化撚閪!!!

支持囯家
換領藍色身份證

咁憤怒，咁叫佢試下上天台，睇下敢唔敢跳落嚟！

建制唔係6月先話要撤回咩又轉風向啦?

咁無計啦，一於唔好撤回

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

講好五大訴求，缺一不可
而家求求其其回應一個，市民梗係憤怒啦

你班建制做唔到嘢 區選立選唔投你哋嚕

叫佢地出街暴動囉

屌，已經見撚到個劇本
呢頭林奠話動議撒回
個頭建制派就用市民不滿黎反對動議
最後除消撒回繼續推行

有post已經提出撒回係可以直接宣佈，唔洗動議，擺明玩我地

姐係保皇黨可能你動議撤回投反對票啦!!!!!

無撤回！！！！
重申無撤回！！

喺惡法正式回魂！！！！

大家都知道九月八日係星期日
美國領事館係唔會開㗎
係唔係想交張嘢畀門口食蕉就收皮？
唔想就入去投票
最好係可以留守
但我哋無大台
所以請大家一齊決定

美領行動投票Channel

即係佢地最初覺得全部人都支持修例嘅

出黎遊行囉

沉默既大多數

好呀,叫啲藍絲上街囉

幾十幻人又要出動

元秋都冇咁多野講, 佢係咪想取代元秋

去藍絲page幫佢地玩分化啦

我都好憤怒 點解得一樣

班死警狗呢 班黑警一定要有報應

條友又冇能力又冇學歷都喺香港住到成1600呎嘅樓？憑乜？收皮啦菲律賓大學

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

其實佢哋唔多理條法例
純粹係反示威者

發夢佢住大埔滘

come on一齊上街

出黎遊行反對啊

公投囉柒頭

仲有幾錢吹鷄

手足們 夠啦 頂唔順

扯貓尾 動議會reject

我對佢假學歷都感到憤怒

收皮啦臭西

收皮啦呢條粉腸，都唔知點解會有人投佢

Twitter 要人
有議員講野

即係佢斥責啲反對撤回既藍絲？

咩法治？
究竟要將法治曲解到咩地步先開心

真係好憤怒一票不投建制

憤怒

我dllm, 為選票鳩up 到咁

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

市民普遍問到「香港點解搞成咁」和「點收科」

民建聯回歸以來都好似係立法會第一大黨，講到香港搞成咁自己冇份咁

出少句聲啦 屌你老母

咁不滿叫佢地上街支持囉

藍絲們上街爭取吧

大把呀婆投

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

收皮啦
下屆立法會睇你仲有無份

吊妳老母啦! 打靶帆. 撤撚左喇咩? 又想昆鳩香港人?

憤怒就啱啦
唔想屈埋屈埋咪出黎示威囉

不過諗落都係唔好
你哋用撚左好多維穩費架啦
再用你哋點貪污啊
唔留後路
第日比共慘清算啊
要醒d
唔好搞到自己好似LIHKG mon post dog咁
一世注定condom

警犬OT 狗閪3P
戴完就射 用完即棄

叫佢吹雞有香港身份證嘅出黎遊行先講啦

廢老呢啲無腦既豬係鐵票黎架啦
講多都曬氣，爭取中立游離票就夠

憤怒就一齊推翻個政府啦

收聲啦8婆 見到佢個名就燥 成撚日講埋曬啲弱智野

叫佢哋用既有嘅投訴機制去投訴啦

我想睇吓真.藍絲人數有幾多，可唔可以出嚟遊行啊？

關我撚事

拎呢支旗既時候要噴個大交叉

咁憤怒搬去大灣區啦！
真正的憤怒是否失選票？

票投民建聯 香港玩撚完

兩面不是人

9月7日
全民入機場揸春袋

9月8日
全民去美國領事館請求通過人權法

到時見 五大訴求 缺一不可

聽到市民....係佢開場白

葛博士啲市民邊度搵出嚟㗎

笑死

收番佢囉

佢次次都係尼句

咁佢地又要洗好多錢

唔鍾意咪番大灣區

搞個公投囉，多數服從少數

一次好貴架，近排派月餅已經駛唔少。

五大訴求，缺一不可
不要大台，見一即拆
咪俾777 帶動風向，一日唔答應五大訴求，我地就攬炒，

612. 721. 805. 831.

請主推
907機會和你塞
908美國領事館請願(香港人權法...)

唔鐘意黃毓民都請入去睇睇...

真普選啦7 頭
咁咪知民心意向咯

咁一齊上街囉

到區議會選舉之前都唔好轉呀

出黎遊行 我支持

建制派班撚屌真係...

今年維隱費超晒支啦

係人都感到憤怒啦
話明「五大訴求，缺一不可」你老味臭閪得一個「動議」撤回
含撚啦！

我都憤怒喎
回應得一個

我都憤怒,快啲撤回個撤回啦

出黎示威, 叫林鄭重啟啦, 絕大部份市民都撐你地架

南亞大學???

2邊不是人

收皮啦 野雞大學

手足，係你想放棄之前，睇埋呢個post先

[和理非行動] 染黃陪審團！正式啟動！

撒回係應份 遲左好撚耐喇
屌你老母建制狗

咁送中係所有人都贊成咩

南亞大學表示： 恥與為伍這條臭八婆幾時壽終正寢呀！又出來妖言惑眾！

夠薑咪反對徹回再黎攬炒囉

有市民對葛珮凡報假學歷感到憤怒

見到呢個臭西出黎講野我作為香港市民都好憤怒

你叫佢地自願送中咪一家便宜兩家著囉

點解搞成咁？問下啲黑警同始作俑者林鄭咪知囉

做Condom梗嬲啦

對正式撤回感到憤怒 究竟呢個係咩人嚟

遊行啦，用毅進制計到應該有500萬人上街，藍絲大反擊，諗下都嚇到瀨屎

兄弟爬山 各做所長
我相信嬲嘅人唔淨止我
不過激動要留住 等待時機
依家好需要正能量頂住喔各位

營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

Ok 聽日宣布正式收回徹回決定 反正佢講咩都冇撚用
彈出彈入打我呀笨

邊個想送中通過，就如佢地所願，直接送佢地中！

政府跳船 黑警末日

出黎行啦 屌

有無諗過係因為同你表達意見個啲都係無腦

民仔幾時搞個百萬遊行

要垃圾建制付出代價啊各位

呢一刻仲可以講風涼話，明明就係呢班蛋散送林鄭一程

啱啊 因為第一個就送你終先

收皮啦撚樣

啱呀
有種公投囉
一班幫共匪獨裁狗護航既垃圾

你吹到200萬人出嚟先講

咁你地民建聯應該搞番個 300萬人要人重啟逃犯條例大遊行 先得囉

企出嚟俾我地睇下有幾憤怒囉
藍絲：無錢 不了 不憤怒了

動議撤回佢地就投反對票，
日日屌柒佢地做反對派破壞香港

咁唔好撤囉 反正我支持攬炒
不過我驚民賤聯過唔到15喳

啱啦，一齊屌政府啦

快啲吹雞遊行

唔鍾意咪走囉

上街lo

重唔搞返個大遊行先
最多我借Gear比你啦

咁憤怒建議簽自願送中紙

你唔搵番幾百萬人出黎我地點知姐

一齊反個無能政府啦

人呢你老未

頂 民陣又叫民仔?

其實宜家 五大訴求，一個都冇達成.
希望英文宣強調番宜家只係動議撤回
motion to withdraw only

送中未撤回嫁, 只係 . 動 . 議 . 撤回 [唔好比林鄭呃左, 宜家仲係0個訴求達成]

又要大量華潤堂現金卷

兩邊都好憤怒

佢而家係做乜都錯

淋病有無聽過左右唔係人？因為你係狗

兩面不是人

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

支持警隊殺人，射眼，亂打普通市民以彰顯正義

唔好再打錯
撤回=/撒回

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

反對派？

好呀 千祈唔好停

On9民主社會可以好似人大咁全票通過咩
拿依就有二百萬人行過出黎，你就得個幾十慢人，唔順既一係全民公投囉

睇黎佢好想9月8號俾人拉banner

叫佢地出黎遊行lor

條友真係小丑黎

撚佢幾好玩

野雞博士你出少句聲當幫忙啦

有得 9up 好 up 多 D 啦！11月後都唔知仲有冇機會
一票不投保皇狗同民賤聯

升成千點都憤怒?周街聽到d 人好關心

我地藍絲都遊行反對撤回
建制派政綱記住要支持送中
唔係唔投你地

咁幾百萬人總有人憤怒
一個人都係有人
可能係元秋

屌 唔撚收貨

Connect埋建制藍絲狗

暴動囉，你哋共狗強項

見到你條撚樣假博士就憤怒

拿拿拿露出條尾巴
到時二讀稱「撤回不是所有人的訴求」
成班建制派投票即刻通過

ok

叫班廢佬快d 簽

成日有市民有市民
你哋呢啲賣港賊有乜人會搵你哋呀臭閪
潘氏一家畀你哋擺上檯搞到全港受罪
到無利用價值就一腳踢開人不聞不問
咁撚冷血
真係覺得自己係為人民服務？收皮啦假博士葛佩帆
正一臭化閪賤女人

效法烏克蘭
掉佢落垃圾桶

市民咪你哋DoReMe三個囉

呢啲咪正宗死臭閪囉 唔諗方法解決問題仲不停撥火

藍C成日講壽終正寢 等同 撤回
咁呢加撒回對佢地黎講又有乜撚野分別

yes

動議撒回條例拉大隊投反對票
然後話自己係代表大多數選民
最後條例照通過 反抗嘅拉晒DQ晒
劇本已經訂好

佢地又要玩疊羅漢

繼續推啦 好撚嬲

好撚過你地，堂軚都揸唔穩

維穩費傾唔掂數

反政府? 保皇黨竟想同藍絲一齊反政府想攪港獨?

呢條八婆幾時死
日日出黎9 up

所以證明左動議撤回係假野

嬲？自動返大陸送中啦

臭閪帆幾時死，民建聯指鹿為馬最撚叻

支持

咁撚叻自己搞個一百萬人遊行囉
由維園去爾總

正呀，就係怕你冇呢啲高見

到班廢老上街食TG?

仲唔發起58慢人遊行抗議

打倒共匪

應該行出來抗議林鄭啦

咁撚唔想撤就自己死番大陸啦 dklm